有個朋友話佢有大陸一線既樓 咪又係有價冇市扮曬野

都冇人買 咩深圳南山 聽都未聽過邊有人買大陸樓

咁係你井底之蛙？🤔

聞唔聞到好酸味？

大陸仔？深圳樓邊值錢

邊有人會買大陸樓

點解要酸

咩意思

唔係扮野？

同佢講 你係香港半山有獨立屋 包佢對你出曬水

上網查下最近深圳樓價點升法先啦 支那人咪買咪支那樓囉 大陸你老尾啊

深圳邊會有人買 做假數啦擺明

冇 但淺水灣有

南山有d 值上億

都話有價冇市 冇人買嫁

我上次茶記聽到個呀叔又係同樓主講同一番說話
係咪你老豆嚟

講咩

坦白講 南山的確有價有市 深圳灣口岸隔離炸

幾十萬貨仔

下 會唔會呀 遠小小寶安都要百將萬 南山區算係有錢人區黎

以前2005-2008 廣州一個400呎20萬左右
而家升到百幾萬

實有香港人咁樣賺

唔講廣州 講中山 都賺啦
但而家唔敢講 真係樓崩都唔出奇